而家搵工係咪好難

想唔做

做開邊行

做我女朋友

做老闆

唔怕做閪工咪唔難

利申, 公司請咗兩三個月都請唔到人(閪工)

踢曼城都失業

樓主做開邊行

2020 畢業生做緊廢青

又話啲舖無人租
不知幾多人執平盤

足球員來

岩岩grad 搵唔到完全 工都無得我見

巴打咩post，我宜家搵工搵到閪工都有興趣

好

做我男朋友

我都係 Send左差唔多成百份cv都未有offer

唔想做6日 正常人工 但而家搵都有問題

可以阿

上年被炒
搵足成年都無offer

做咩架？

香港小姐（逆市筍工）

Fg真係好難

仲請唔請人？

20fg 乞食中

Fg搵到想死，有冇人有工介紹啊

2018fg搵工搵到而家

搵咩工

見過幾多份

6月運動開始前被炒
到而家都未搵到工
連Interview都冇個
keep住可以做full time手足

一樣 send咗好多CV出去完全0回音

想入行電競

我都一年

send左幾百份cv 得十幾份有得in

好想裸辭揸的士算。。

你咩背景搵到咁艱難
非8大非專科爛gpa冇intern?

冇車牌點算

幾錢人工？

今晚不如上嚟我到 我想同你喔噢喔噢

岩岩FG搵左成個月 先搵到一份23K做住先

上個禮拜我都做緊依份 裸辭走左
今個禮拜五send cv 星期一面試 星期二返緊 it

Hktv請人 送貨有25k

利申朋友做緊

10k/day

公司請緊IT狗

利申IT狗

係
利申騎左牛一年

我有friend做HKTVmall CS，都有$17000

難條撚
請人請左2個月都請唔到。
一係放飛機一係遲到4個中仲大爺大小姐咁款

幾錢人工?

番shift ，六日，梨木樹，要搬野你做唔做

幾億身家

佢老母，見親都保險
一係就勁hea

份人冇實力又讀非專科嗰啲幾時都1難搵工

精就有幾億

留tg

返鄉土啦

返餐廳

咁撚高？ 送貨咋喎

唔錯啦 都仲搵到份23k

要黎托咩咁多

失咗業三個月 好難頂
頭一個月廢得好爽
而家悶到抽筋
建議搵咗工再辭

見左兩份都係口頭話好大機會 見埋其他唔得就請我
利申：冇電話

咩科

16Hrs

穩定工作

你啲遠射咁撚勁 試吓in下德甲中游球隊啦 空間大啲啱你玩遠射

一睇就知係吹水

做唔到

咁撚勁

搞唔掂

見埋其他唔得先請
結果係其他仲得

完全唔明請咁耐都請唔到人係jm9
請個人都好似d港女咁懶高竇

咩畢業 u grad?

係，所以已經冇搵，今朝打黎叫我見工都冇應承到
一諗到咁撚熱著住件死人恤衫哂時間去見果一陣又翻翻去，反正都幾十人至百幾人爭一個位都唔輪到自己

civil通街請人

Carla個名好正

U grad，佢都係做住先

依家6月炸喎
三個月後仲未搵到工
到時先叫春都未遲

咁你慘d 我19

唔係 我都請緊人

唔該你 咁你都知

係

fg收得皮，但有幾年工作經驗純粹轉工嘅就覺得完全冇影響

又唔係喎，都唔少fd仲有offer轉工
但唔好作準

半年

多數係閪工

我都開始咁諗

我行到公司樓下先著裇衫

熱係其一，主要係嘥時間，根本都知道唔會請

咁你到時返工諗住唔著衫

😞見過agility ，冇offer

咁到時咪撚怨搵唔到工
個市只會越嚟越淡

我冇怨過，怨都係怨自己冇用
想潤我留翻下世

閱讀理解拎u？

呢行本身都係含晒撚
就算早兩年都唔係話搵到好好offer

及早轉行啦

我ive都係做cs 但人工低過你朋友 我私人企業

唔難
保安 清潔 待應。大把

係呀，我好中意呢個角色佢又靚身材又正，如果我係男仔一定會溝咗佢

艾倫老母？

2020畢業生就quit依家份工
寧願再搵

有冇建築巴絲搵緊工

公司請緊intern
冇人嚟in
份工係閪嘅極致

佢晚晚唔瞓

搭單問
兩年空白期 之前做it project
依家想搵番難唔難

5月中被炒
月尾in完
今個月月頭返得

大把公司請緊

咩u咩科呀

No is艾倫

做保安

有冇人知出版行業點樣？

link

我啲客好多都好忙wor

CCTVB人工好低架喎，點旬法丫？

李健駕駛學校

去幫仔打飛機
依家用手幫人打飛機都有1千蚊收

仲有好多選擇

我地留個tg

依家係咪連暑期part time工都好多人爭?

重搵緊intern

我轉左工仲加左30%...

唔撚係喎我聽我啲同事講下個禮拜有新同事番工係咪你黎

駛唔駛俾家用

應該係隱青

例如？

吓連登最少50k

你個名

不了，唔自爆tg啦，費事比mon po狗見到

點先識到你

我好樣衰又多暗瘡架，唔好對我期望咁高

好多forwarder 公司wor 有請

傾下計都得掛

廢人終於有offer
雖然得34k 但已經好感恩

7.1 和平遊行振士氣

可以呀我驚你見到我個樣唔想同我傾咋，所以我話定你知

無所謂啦 我又唔係明星樣

唔好話係fresh grad
做左一年想轉工都未搵到工

返幾多日
利申fg失業

Send過好多份cv出去 影都冇
過多幾日就話個application close咗

利申 失業左三個月

手足 經濟上ok嗎？
如果要飯券唔洗怕醜

有八成人選得港姐都唔係為咗無線份人工啦

有一顆渴望做雞既心

係份工條件太閪
人地情願等下份都唔想理呢啲工

how to contact u

狗工成咁？？？？
冷靜d好唔好

扯哂旗

okay

多謝提點，之前見過啲中小企都冇請

咩u咩科咩hon grad先

FT 唔記得5日定5日半

笑撚死 搵工post都要r女
fucking simp

你唔明㗎啦⋯⋯當身邊朋友唔係有工返就係有pgde offer你就好易焦慮加上武肺已經屈咗係屋企半年

巴打唔係搵緊廚咩
個個PO都撞到你
依家搵緊ADMIN?

做咩負皮我又唔出聲

廢u 商科grad 但我考左健身教練牌諗住去d細gym儲下客 但無回音

係呀，所以咪冇應承
去左都冇架啦

巴打邊到搵廚多?

年頭都呢家，半年轉了四份工，唔係咖哩味的屎，就係有屎味的咖哩，最後發現原來年頭第一份已經係最好，有比較有相害，不過無得返轉頭。

我覺得係難搵到份正常的工

勞記

我都有睇...
但TAKE左依家呢份,做住先
真係冇錢了

咩黎？

真

一個電話都冇

利串18graduated 5月畢業11月先有工返
咁會唔會變明

搵到而家都搵唔到咁應該呢一世都唔會搵到

無人報定腦細嫌三嫌四?

佢話好左 12-14個鐘

宜家pt 冇乜公司請

忙同搵到食係兩回事
近排忙係忙在撲機位同R貨走

做中間人永遠都係吃力不討好
無論邊行，做agent 都係最慘
以前啲客既語氣勁閪，依家就恭恭敬敬

你d客係指？
做Forwarder一向都搵笨 特別係Air
24小時on call 走得飛機既 大部份都係急貨
搵位左攝右攝 一個唔好彩比Airline reject又要嚇親死
以前做forwarder 有行家走批貨有電池 然後好好彩地係機場等上貨時爆炸

死厹

以前做forwarder , d 客想點就點，做唔到就會嘈
依家做carrier ，就我想點就點
做sea 無做過air。Air 好似仲要番shift

搬嘢唔係問題，要有明確分工就得
唔好一腳踢哂湊客、跟單、執貨、倒垃圾乜春都做哂就得
利申：做緊

我唔太熟carrier個生態 特別係船
不過我諗都唔憂做？嘈其實好常見 反正你當物流其實係服務性行業就得

以前小弟做forwarder 既air opps
右手打字屌大陸Branch d貨幾時先到香港
左手拎住個電話同Airline扮係轉個彎就送到
然後cut線之後就打去求班裝板大哥快手少少 因為要趕機
之後又要比外國Branch追殺 問翻我批貨幾時send到 重直接forward個客既email比我
加上瘋狂OT 完全係燃燒生命

我呢種無乜生活既人反而覺得翻shift幾好 無皇管
同事係係到睇住戲做野

做forwarder 個陣瘋狂OT,做到身體好差
你講個幾樣，依家完全唔洗理
啲客上唔到船，我地由佢
最多都係多email要覆，同追佢地補料。
啲貨名有問題就hold,佢地唔解釋咪繼續hold
見到以前啲行家低聲下氣好爽以前就聲大夾惡

有fd 5月都仲搵到工
但ot太勁
半個月就裸辭走左

依期真係好多閪工

Gay

我做咗4年半都未揾到

讀hotel management 搵工真係好慘想做返酒店但係咁嘅市道。。

聽完好有希望

9月quit到而家先搵到工

睇吓想揾咩，體力勞動仲有空缺，不過唔係人人適合做。

可以同你講你好撚難

清 咩行業

點解

做住黃店先

23k 都有價值吹

銀行 back office

好易搵 閪工好多都請

原來同是天涯淪落人 不過今年市道咁差 真係會好擔心

2020 FG見到D人陸陸續續有發展 開始怕自己冇著落

in左4份 2個offer

今個月月頭呀頂你返左幾個禮拜了

有無巴打做過Hktvmall marketing or cs
易唔易請？

想起暑假返下part time，係咪好多工都吾會請

吾你老母

明明我地一齊係鄉土過黎搵食架喎咁快忘記我